其實暴龍對手咁撚短有乜柒用？

係咪用嚟平衡身體？

打飛機

得化石啲科學家老作原形咋

如果有人類化石，啲外星人以為人類冇賓周啦

考古學家掘既時候唔小心撈左小型恐龍既骨頭落去又同你講咩

一陣成隻猩猩咁你又知咩

因為暴龍獸（瘦）

恐龍對手其實有海綿體會變大變長

恐龍條jer幾大